「大爆料」香港拉麵用流心蛋，大多來自疫區湖北蛋

行內人爆料，香港很多知名拉麵店及食肆。為求便宜及蛋黃的橙色，大多選用來自湖北的雞蛋。

流心蛋仲要得半熟，仲有華x冰室......etc 果d咁靚色既炒蛋，都係用湖北蛋。

淨係尖咀厚X街 都已經有3間以上用緊。

註1:

蛋黃夠紅夠黃 全靠色素

消費者一般認為走地雞蛋的蛋黃顏色較一般雞蛋較紅，色水較深，因而更多營養。生產商負責人指，他們在飼料中加入「斑蝥黃」的色素添加劑，來為蛋黃化妝。而「斑蝥黃」在大陸農業部的法規中，「斑蝥黃」是可合法使用於家禽飼料中的。

央視揭湖北雞蛋造假 走地雞蛋、土雞蛋根本不存在

在今年央視晚會揭發了其中一項無良商品是「雞蛋」。其中報道指出，在盛產雞蛋的湖北，當地食品商所出售的「土雞蛋」或「走地雞蛋」（自然散養雞蛋）實際上是籠養雞蛋，所謂吃土雞蛋或走地雞蛋會比較「健康、養生、天然」的說法，都是商人大話。

唔開名就收皮啦你

首先要傳染到落啲雞度先

lm待高手解說

一般流心蛋溫度都60度以上
而57度已經足夠殺死99%病毒
再者如果咁易經食物傳染
依家咁多食材係大陸運黎
一早大規模爆發左

開多啲名啦

唔熟嘅非日本蛋真係唔敢食

講真，好多都係湖北蛋

之前鼎爺係tvb推薦湖北蛋

用馬來西亞同泰國蛋 我怕你重驚
啲蛋殼重痴住啲屎同毛

痴住毛有幾出奇？我就驚支那蛋多啲啦

根本大陸出名嘅蛋就係得湖北蛋
係香港除非你買外國蛋, 如果唔係湖北蛋真係好易買到

好彩我唔出街食飯

係呀 我一定係買日本蛋 完全信唔過支拿

緊係唔係啦 大陸有隻北京蛋都流通左好耐 耐過湖北蛋 價錢平過湖北蛋 但個黃唔係橙黃色

痴住毛同屎 我半個行內人黎講 見到唔出奇
但如果你話街市見到 就唔好去幫襯啦
再唔係問下啲做餅房既 百幾蚊拎一箱360隻既馬拉/泰國 一級蛋 衛生情況有幾惡劣

我唔係幫強國比較 只係講番啲平時見唔到既野出黎

自己煮一早食美國歐洲蛋

泰國蛋聽聞超多菌

回帶。美心一定有用

湖北蛋真係香d 蛋香重d
連蕃茄師兄都係標榜自己用湖北蛋

好彩樓主提一提
即刻提提老母唔好再係街市買
要去超市買日本蛋

雖則湖北蛋係真係香啲
但食到病就不了

我都唔鐘意咁講野

不過如果在座邊位因為肺炎 驚餐廳入面粒溏心湖北蛋

我建議你去驗下智商

武器肺炎由蝙蝠 蛇傳入，傳比雞有乜咁出奇

自己買一定係買日本蛋，因為日本人成日食生蛋，蛋類衛生會做得足好多

57度係要30分鐘先殺得死d病毒。

流心蛋6分鐘咋

我屌
食左好多太陽蛋

如果湖北有肺炎既工人處理過d蛋，之後有人食左咁會點？

係依個post 道屌果d，應該都係還廳老闆同埋用緊湖北蛋

餐廳

用腦諗下過完年之後邊度仲有湖北蛋流出市面啊
肺炎之前用湖北蛋都要俾你屌？

宜家日本蛋咁平仲食強國蛋就抵死啦

其實入口香港既大陸蛋。。。。7成係湖北蛋

貴 鬼佬蛋都夠我食了

真係on9當有趣，肺炎之前用？肺炎12月就開始左啦，餐廳老闆🤪

毛同屎最帶病毒
冇常識最恐怖

唔會有事，不如你試下？

我經常生食泰國蛋

病毒經宿主傳播

57度煮6分鐘點會煮到流心蛋啊ching

黃埔果間新澳，大大箱湖北蛋放係樓面

所以而家未就係大規模爆發左

翠華都係

太興定翠華?
利申 好少食

推

喺日已落帝國見到

我唔清楚個邊點運作 只講香港

開名

敏華冰室用既蛋都係用湖北蛋

鼎爺個節目推介嘅大部份都大陸野佢自己都大陸落黎

Push

推左先 要跟進

湖北蛋隻色出名紅
好多時都泰國蛋加湖北蛋
咁就又香，隻色又靚

WADIU

印象中用湖北蛋係可以攞嚟做賣點

寧願貴啲都買日本蛋/美國蛋
屋企人貪平會買埋啲支那蛋
現在不了

個名叫日本蛋
真係日本咩
德國寶都唔係德國啦

你有無去過超級市場，產地日本唔係日本去得海關啦

炒滑蛋好多都溝湖北蛋

用日本蛋整半熟蛋個蛋白滑啲，中國蛋會嚡口，泰國蛋就好腥

不過香港賣嘅日本蛋
味珍味代理係藍
citysuper係藍
aeon唔記得邊度傳係藍
都唔知可以幫襯邊檔

aeon邊藍，話曬都日資
係傳佢黑心唔關鋪姐

蝙蝠 = 哺乳類
蛇 = 爬蟲類
雞 = 鳥類

this can be a different story

皮蛋都係湖北

請幫手share 同正評🙏🙏

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

係囉我都𢱑晒頭
雖然日資大部分都血汗

其他我唔理，希望黃店拉麵舖會講明自己用咩蛋，等大家安心

咁德國寶執左未？
波蘿包無波蘿啦